［高手入］最近買左個體脂秤測完唔識睇

有無高手解答下姐係咩意思
利申 23歲 170高

應該買個寫英文咪識睇
依d 字冇乜人識

邊到買

你66.8kg但係有52.1kg肌肉？咁屈機？

淘寶 舊幾水

我都唔知 但我有肚腩

嘩屌你50幾kg肌肉打撚死人

淘寶小心電死

明顯唔準啦
差唔多8成肌肉，健美選身都無啦

在我們計算中肌肉的含量占體重的比例約為男性73％－81％🤔

170cm=殘廢
可申領傷殘津貼

痴線LBM減6% body weight就等於muscle mass
大陸野都係奇奇怪怪

？